[Wong Alan 有無人識] 條友好串喎 話廚房唔請曱甴 重刑事恐嚇

咁大口氣 請藍絲廢老囉

似係黑底 但係同黑警有來往果類

大咩口氣啦 佢驚到名都唔撚比
係勁就比埋名囉

佢係咪唔記得上次有手足收左個老朝陀地皮？

廟

咁撚串咀

個名可以再普通啲

想去幫襯，alan電話幾號？

推下先 下次到你